葉旋40歲已經樣衰左咁多？？以前都幾靚？？

女人係唔cum老

似鮑起靜

支那

跟住你串我呀嘛

本身個樣都似大媽
老咗又肥咗同大媽無分別

以前J 得杯落

再鋒利嘅刀都會有生鏽嘅一日

好正常

50歲啦

上流雞

女人既敵人幾時都係年齡

差唔多啦，40歲

喺大陸長駐嘅藝人都會劣化得好快

大陸人樣

本身大劣人好正常

40歲仲想點

佢的確大陸出世
10歲先移民美國

本身都係大陸妹
老左成個大媽咁有咩問題

ABC

比人扣哂分 保養都唔比所以咁撚樣衰

無咩點變

番左支那
食支那野食 吸支那空氣
有邊個番左去無樣衰到

封神榜果陣

以前個身型都柒柒地 頭大身細咁

我覺得係妝既問題。
不過去得多支那，幾正都會染到陣支味 eg 英王班偽人同陳冠A

支那大媽樣，係咪食得多支那嘢就係生到咁

老實講， 呢個世界邊有冷齡， 美魔女， 全部都係恭維說話， 所以女人真係到30 前就好搵人埋單， 時間過得好快

好殘

我ok

樓主post自己幅相嚟睇吓？

吳婉芳

宣萱

佢係咪依家沒得出支那境
果個乜信用系統比人禁左搭飛機

廟街孖兄弟先係全盛時期

返得大陸多係咁架啦

耆齡王：

拉

睇錯葉劉

all back紮辮嗰張相 成個孟晚舟咁

大媽

大陸味

方力申依家仲係好靚仔

返左支那長住個d都會劣化哂
日日食元素周期表

水 空氣 食物都有問題

所以慢慢週幾正

男人愈大愈型

之前係咪佢講被逼食蝙蝠節目組逼佢食

以前J左邊果位
而家J右邊果位

有左種大陸feel

成日撈亂佢同宣萱

支味濃到呢

真，又好睇

封神榜都係

點解支那女人條眼眉永遠咁撚柒

big mom

呢種濃眉搭紅唇好俗

睇左做葉劉

唔講支那啲嘢食有毒
本身香港嘅氣候都容易keep到個樣
又唔乾燥又唔凍
少機會曬太陽
大家又識化妝

你係咪盲？

個妝好重支那味

老啦

依家d醫學美容咁勁，我覺得凍齡黎講35歲前都仲keep到，過左35歲真係好睇有無做運動同心態
你睇下洗米華個老婆 都就40都仲係咁正，一啲老態都無

整到一塊膠咁 mandy正好多

陳浩民有冇扑過？

39歲仲想點
重點係洗米嫂望落個人好健康，好有活力
好多生完既女人過左30係即殘，望落好似師奶

返大陸之後，成浸大陸徐

佢係少數純大陸人但講廣東話冇口音嘅TVB姐仔
一出來演技已經唔差

近十年個D大陸出生外國回流嘅姐仔真係差好多

係大陸衣食住行係咁上下

做左老細都唔使出鏡

一樣

雞係咁上下

靚？以前都唔係靚啦

睇錯葉瑠

紋眉？畫到勁柒

咁都叫無老

咁搵佢同19歲比佢係好老
你搵佢同39歲比既我覺得佢望落young 過好多同齡女性
當然呢d好主觀

長期食元素週期表
唔走樣先係新聞

支那大媽LOOK

當年再生緣

唔可以話1d老態都無

算係咁啦，除左佢我都唔係好覺邊個40歲既女明星生完都仲keep 到

情陷夜中環果時都好正

大媽化

西廂奇緣既佢真係好靚

比大陸佬玩到殘晒
可惜

情陷夜砵蘭

細個睇cctvb真係覺得佢勁靚 有氣質個隻
依家

淨係記得佢磨爆殼王

住得係大陸耐，已完全大媽化。

俾個咩王搞到咁 so sad

法官大人 我屌

可能一個人過咪仲自在

d外國女人20歲打後開始收皮tim啦 亞裔已經算係咁

屌你老母咩，一句明星就唔撚老得？你望下自己老母40歲個樣先啦